西九租比大陸就行大陸法，我屋企租比外國人係咪行外國法？？

大家話租比邊個國家gei人好？

租比bno人仕係咪行英國法？

咁係咪可以一人一票選議會？

香港人租西九比支那點解冇租收

俾左東江垃圾水你，仲唔夠？

駁唔到

租俾英女皇？